Q1: If the length of a rectangle is increased by 20% and the width is reduced by 20%, what is the percentage change in the area of the rectangle?
A) 0%
B) 4% decrease
C) 4% increase
D) 10% decrease
E) 10% increase

Q2: A train running at a speed of 54 km/h crosses a bridge in 36 seconds. If the length of the train is 180 meters, what is the length of the bridge?
A) 300 m
B) 320 m
C) 360 m
D) 390 m
E) 420 m

Q3: If x = 5 and y = -3, what is the value of (x^2 + 2xy + y^2)?
A) 0
B) 1
C) 2
D) 16
E) 64

Q4: A bag contains 3 red balls, 4 blue balls, and 5 green balls. If two balls are drawn at random, what is the probability that both balls are blue?
A) 1/33
B) 2/11
C) 1/12
D) 1/6
E) 4/11

Q5: The sum of three consecutive integers is 72. What is the largest of the three integers?
A) 23
B) 24
C) 25
D) 26
E) 27

Q6: If the price of an article is increased by 25% and then decreased by 20%, what is the net percentage change in the price of the article?
A) 0%
B) 1% increase
C) 2.5% increase
D) 5% increase
E) 10% increase

Q7: If 3x - 2y = 12 and 2x + y = 5, what is the value of x?
A) 2
B) 3
C) 4
D) 5
E) 6

Q8: The average of five numbers is 24. If one of the numbers is excluded, the average of the remaining numbers is 20. What is the number that was excluded?
A) 24
B) 28
C) 32
D) 36
E) 40

Q9: If a car travels at 60 km/h for 3 hours and then at 90 km/h for 2 hours, what is the average speed of the car for the entire journey?
A) 70 km/h
B) 72 km/h
C) 75 km/h
D) 78 km/h
E) 80 km/h

Q10: In a group of 50 students, 18 study physics, 22 study chemistry, and 10 study both subjects. How many students study neither physics nor chemistry?
A) 6
B) 10
C) 14
D) 18
E) 22

Q11: If the length of a rectangle is increased by 20% and the width is reduced by 20%, what is the percentage change in the area of the rectangle?
A) 0%
B) 4% decrease
C) 4% increase
D) 10% decrease
E) 10% increase

Q12: A train running at a speed of 54 km/h crosses a bridge in 36 seconds. If the length of the train is 180 meters, what is the length of the bridge?
A) 300 m
B) 320 m
C) 360 m
D) 390 m
E) 420 m

Q13: If x = 5 and y = -3, what is the value of (x^2 + 2xy + y^2)?
A) 0
B) 1
C) 2
D) 16
E) 64

Q14: A bag contains 3 red balls, 4 blue balls, and 5 green balls. If two balls are drawn at random, what is the probability that both balls are blue?
A) 1/33
B) 2/11
C) 1/12
D) 1/6
E) 4/11

Q15: The sum of three consecutive integers is 72. What is the largest of the three integers?
A) 23
B) 24
C) 25
D) 26
E) 27

Q16: If the price of an article is increased by 25% and then decreased by 20%, what is the net percentage change in the price of the article?
A) 0%
B) 1% increase
C) 2.5% increase
D) 5% increase
E) 10% increase

Q17: If 3x - 2y = 12 and 2x + y = 5, what is the value of x?
A) 2
B) 3
C) 4
D) 5
E) 6

Q18: The average of five numbers is 24. If one of the numbers is excluded, the average of the remaining numbers is 20. What is the number that was excluded?
A) 24
B) 28
C) 32
D) 36
E) 40

Q19: If a car travels at 60 km/h for 3 hours and then at 90 km/h for 2 hours, what is the average speed of the car for the entire journey?
A) 70 km/h
B) 72 km/h
C) 75 km/h
D) 78 km/h
E) 80 km/h

Q20: In a group of 50 students, 18 study physics, 22 study chemistry, and 10 study both subjects. How many students study neither physics nor chemistry?
A) 6
B) 10
C) 14
D) 18
E) 22

Q21: If the length of a rectangle is increased by 20% and the width is reduced by 20%, what is the percentage change in the area of the rectangle?
A) 0%
B) 4% decrease
C) 4% increase
D) 10% decrease
E) 10% increase

Q22: A train running at a speed of 54 km/h crosses a bridge in 36 seconds. If the length of the train is 180 meters, what is the length of the bridge?
A) 300 m
B) 320 m
C) 360 m
D) 390 m
E) 420 m

Q23: If x = 5 and y = -3, what is the value of (x^2 + 2xy + y^2)?
A) 0
B) 1
C) 2
D) 16
E) 64

Q24: A bag contains 3 red balls, 4 blue balls, and 5 green balls. If two balls are drawn at random, what is the probability that both balls are blue?
A) 1/33
B) 2/11
C) 1/12
D) 1/6
E) 4/11

Q25: The sum of three consecutive integers is 72. What is the largest of the three integers?
A) 23
B) 24
C) 25
D) 26
E) 27

Q26: If the price of an article is increased by 25% and then decreased by 20%, what is the net percentage change in the price of the article?
A) 0%
B) 1% increase
C) 2.5% increase
D) 5% increase
E) 10% increase

Q27: If 3x - 2y = 12 and 2x + y = 5, what is the value of x?
A) 2
B) 3
C) 4
D) 5
E) 6

Q28: The average of five numbers is 24. If one of the numbers is excluded, the average of the remaining numbers is 20. What is the number that was excluded?
A) 24
B) 28
C) 32
D) 36
E) 40

Q29: If a car travels at 60 km/h for 3 hours and then at 90 km/h for 2 hours, what is the average speed of the car for the entire journey?
A) 70 km/h
B) 72 km/h
C) 75 km/h
D) 78 km/h
E) 80 km/h

Q30: In a group of 50 students, 18 study physics, 22 study chemistry, and 10 study both subjects. How many students study neither physics nor chemistry?
A) 6
B) 10
C) 14
D) 18
E) 22

Q31: If the length of a rectangle is increased by 20% and the width is reduced by 20%, what is the percentage change in the area of the rectangle?
A) 0%
B) 4% decrease
C) 4% increase
D) 10% decrease
E) 10% increase

Q32: A train running at a speed of 54 km/h crosses a bridge in 36 seconds. If the length of the train is 180 meters, what is the length of the bridge?
A) 300 m
B) 320 m
C) 360 m
D) 390 m
E) 420 m

Q33: If x = 5 and y = -3, what is the value of (x^2 + 2xy + y^2)?
A) 0
B) 1
C) 2
D) 16
E) 64

Q34: A bag contains 3 red balls, 4 blue balls, and 5 green balls. If two balls are drawn at random, what is the probability that both balls are blue?
A) 1/33
B) 2/11
C) 1/12
D) 1/6
E) 4/11

Q35: The sum of three consecutive integers is 72. What is the largest of the three integers?
A) 23
B) 24
C) 25
D) 26
E) 27

Q36: If the price of an article is increased by 25% and then decreased by 20%, what is the net percentage change in the price of the article?
A) 0%
B) 1% increase
C) 2.5% increase
D) 5% increase
E) 10% increase

Q37: If 3x - 2y = 12 and 2x + y = 5, what is the value of x?
A) 2
B) 3
C) 4
D) 5
E) 6

Q38: The average of five numbers is 24. If one of the numbers is excluded, the average of the remaining numbers is 20. What is the number that was excluded?
A) 24
B) 28
C) 32
D) 36
E) 40

Q39: If a car travels at 60 km/h for 3 hours and then at 90 km/h for 2 hours, what is the average speed of the car for the entire journey?
A) 70 km/h
B) 72 km/h
C) 75 km/h
D) 78 km/h
E) 80 km/h

Q40: In a group of 50 students, 18 study physics, 22 study chemistry, and 10 study both subjects. How many students study neither physics nor chemistry?
A) 6
B) 10
C) 14
D) 18
E) 22

Q41: If the length of a rectangle is increased by 20% and the width is reduced by 20%, what is the percentage change in the area of the rectangle?
A) 0%
B) 4% decrease
C) 4% increase
D) 10% decrease
E) 10% increase

Q42: A train running at a speed of 54 km/h crosses a bridge in 36 seconds. If the length of the train is 180 meters, what is the length of the bridge?
A) 300 m
B) 320 m
C) 360 m
D) 390 m
E) 420 m

Q43: If x = 5 and y = -3, what is the value of (x^2 + 2xy + y^2)?
A) 0
B) 1
C) 2
D) 16
E) 64

Q44: A bag contains 3 red balls, 4 blue balls, and 5 green balls. If two balls are drawn at random, what is the probability that both balls are blue?
A) 1/33
B) 2/11
C) 1/12
D) 1/6
E) 4/11

Q45: The sum of three consecutive integers is 72. What is the largest of the three integers?
A) 23
B) 24
C) 25
D) 26
E) 27

Q46: If the price of an article is increased by 25% and then decreased by 20%, what is the net percentage change in the price of the article?
A) 0%
B) 1% increase
C) 2.5% increase
D) 5% increase
E) 10% increase

Q47: If 3x - 2y = 12 and 2x + y = 5, what is the value of x?
A) 2
B) 3
C) 4
D) 5
E) 6

Q48: The average of five numbers is 24. If one of the numbers is excluded, the average of the remaining numbers is 20. What is the number that was excluded?
A) 24
B) 28
C) 32
D) 36
E) 40

Q49: If a car travels at 60 km/h for 3 hours and then at 90 km/h for 2 hours, what is the average speed of the car for the entire journey?
A) 70 km/h
B) 72 km/h
C) 75 km/h
D) 78 km/h
E) 80 km/h

Q50: In a group of 50 students, 18 study physics, 22 study chemistry, and 10 study both subjects. How many students study neither physics nor chemistry?
A) 6
B) 10
C) 14
D) 18
E) 22

Q51: If the length of a rectangle is increased by 20% and the width is reduced by 20%, what is the percentage change in the area of the rectangle?
A) 0%
B) 4% decrease
C) 4% increase
D) 10% decrease
E) 10% increase

Q52: A train running at a speed of 54 km/h crosses a bridge in 36 seconds. If the length of the train is 180 meters, what is the length of the bridge?
A) 300 m
B) 320 m
C) 360 m
D) 390 m
E) 420 m

Q53: If x = 5 and y = -3, what is the value of (x^2 + 2xy + y^2)?
A) 0
B) 1
C) 2
D) 16
E) 64

Q54: A bag contains 3 red balls, 4 blue balls, and 5 green balls. If two balls are drawn at random, what is the probability that both balls are blue?
A) 1/33
B) 2/11
C) 1/12
D) 1/6
E) 4/11

Q55: The sum of three consecutive integers is 72. What is the largest of the three integers?
A) 23
B) 24
C) 25
D) 26
E) 27

Q56: If the price of an article is increased by 25% and then decreased by 20%, what is the net percentage change in the price of the article?
A) 0%
B) 1% increase
C) 2.5% increase
D) 5% increase
E) 10% increase

Q57: If 3x - 2y = 12 and 2x + y = 5, what is the value of x?
A) 2
B) 3
C) 4
D) 5
E) 6

Q58: The average of five numbers is 24. If one of the numbers is excluded, the average of the remaining numbers is 20. What is the number that was excluded?
A) 24
B) 28
C) 32
D) 36
E) 40

Q59: If a car travels at 60 km/h for 3 hours and then at 90 km/h for 2 hours, what is the average speed of the car for the entire journey?
A) 70 km/h
B) 72 km/h
C) 75 km/h
D) 78 km/h
E) 80 km/h

Q60: In a group of 50 students, 18 study physics, 22 study chemistry, and 10 study both subjects. How many students study neither physics nor chemistry?
A) 6
B) 10
C) 14
D) 18
E) 22

Q61: If the length of a rectangle is increased by 20% and the width is reduced by 20%, what is the percentage change in the area of the rectangle?
A) 0%
B) 4% decrease
C) 4% increase
D) 10% decrease
E) 10% increase

Q62: A train running at a speed of 54 km/h crosses a bridge in 36 seconds. If the length of the train is 180 meters, what is the length of the bridge?
A) 300 m
B) 320 m
C) 360 m
D) 390 m
E) 420 m

Q63: If x = 5 and y = -3, what is the value of (x^2 + 2xy + y^2)?
A) 0
B) 1
C) 2
D) 16
E) 64

Q64: A bag contains 3 red balls, 4 blue balls, and 5 green balls. If two balls are drawn at random, what is the probability that both balls are blue?
A) 1/33
B) 2/11
C) 1/12
D) 1/6
E) 4/11

Q65: The sum of three consecutive integers is 72. What is the largest of the three integers?
A) 23
B) 24
C) 25
D) 26
E) 27

Q66: If the price of an article is increased by 25% and then decreased by 20%, what is the net percentage change in the price of the article?
A) 0%
B) 1% increase
C) 2.5% increase
D) 5% increase
E) 10% increase

Q67: If 3x - 2y = 12 and 2x + y = 5, what is the value of x?
A) 2
B) 3
C) 4
D) 5
E) 6

Q68: The average of five numbers is 24. If one of the numbers is excluded, the average of the remaining numbers is 20. What is the number that was excluded?
A) 24
B) 28
C) 32
D) 36
E) 40

Q69: If a car travels at 60 km/h for 3 hours and then at 90 km/h for 2 hours, what is the average speed of the car for the entire journey?
A) 70 km/h
B) 72 km/h
C) 75 km/h
D) 78 km/h
E) 80 km/h

Q70: In a group of 50 students, 18 study physics, 22 study chemistry, and 10 study both subjects. How many students study neither physics nor chemistry?
A) 6
B) 10
C) 14
D) 18
E) 22

Q71: If the length of a rectangle is increased by 20% and the width is reduced by 20%, what is the percentage change in the area of the rectangle?
A) 0%
B) 4% decrease
C) 4% increase
D) 10% decrease
E) 10% increase

Q72: A train running at a speed of 54 km/h crosses a bridge in 36 seconds. If the length of the train is 180 meters, what is the length of the bridge?
A) 300 m
B) 320 m
C) 360 m
D) 390 m
E) 420 m

Q73: If x = 5 and y = -3, what is the value of (x^2 + 2xy + y^2)?
A) 0
B) 1
C) 2
D) 16
E) 64

Q74: A bag contains 3 red balls, 4 blue balls, and 5 green balls. If two balls are drawn at random, what is the probability that both balls are blue?
A) 1/33
B) 2/11
C) 1/12
D) 1/6
E) 4/11

Q75: The sum of three consecutive integers is 72. What is the largest of the three integers?
A) 23
B) 24
C) 25
D) 26
E) 27

Q76: If the price of an article is increased by 25% and then decreased by 20%, what is the net percentage change in the price of the article?
A) 0%
B) 1% increase
C) 2.5% increase
D) 5% increase
E) 10% increase

Q77: If 3x - 2y = 12 and 2x + y = 5, what is the value of x?
A) 2
B) 3
C) 4
D) 5
E) 6

Q78: The average of five numbers is 24. If one of the numbers is excluded, the average of the remaining numbers is 20. What is the number that was excluded?
A) 24
B) 28
C) 32
D) 36
E) 40

Q79: If a car travels at 60 km/h for 3 hours and then at 90 km/h for 2 hours, what is the average speed of the car for the entire journey?
A) 70 km/h
B) 72 km/h
C) 75 km/h
D) 78 km/h
E) 80 km/h

Q80: In a group of 50 students, 18 study physics, 22 study chemistry, and 10 study both subjects. How many students study neither physics nor chemistry?
A) 6
B) 10
C) 14
D) 18
E) 22

Q81: If the length of a rectangle is increased by 20% and the width is reduced by 20%, what is the percentage change in the area of the rectangle?
A) 0%
B) 4% decrease
C) 4% increase
D) 10% decrease
E) 10% increase

Q82: A train running at a speed of 54 km/h crosses a bridge in 36 seconds. If the length of the train is 180 meters, what is the length of the bridge?
A) 300 m
B) 320 m
C) 360 m
D) 390 m
E) 420 m

Q83: If x = 5 and y = -3, what is the value of (x^2 + 2xy + y^2)?
A) 0
B) 1
C) 2
D) 16
E) 64

Q84: A bag contains 3 red balls, 4 blue balls, and 5 green balls. If two balls are drawn at random, what is the probability that both balls are blue?
A) 1/33
B) 2/11
C) 1/12
D) 1/6
E) 4/11

Q85: The sum of three consecutive integers is 72. What is the largest of the three integers?
A) 23
B) 24
C) 25
D) 26
E) 27

Q86: If the price of an article is increased by 25% and then decreased by 20%, what is the net percentage change in the price of the article?
A) 0%
B) 1% increase
C) 2.5% increase
D) 5% increase
E) 10% increase

Q87: If 3x - 2y = 12 and 2x + y = 5, what is the value of x?
A) 2
B) 3
C) 4
D) 5
E) 6

Q88: The average of five numbers is 24. If one of the numbers is excluded, the average of the remaining numbers is 20. What is the number that was excluded?
A) 24
B) 28
C) 32
D) 36
E) 40

Q89: If a car travels at 60 km/h for 3 hours and then at 90 km/h for 2 hours, what is the average speed of the car for the entire journey?
A) 70 km/h
B) 72 km/h
C) 75 km/h
D) 78 km/h
E) 80 km/h

Q90: In a group of 50 students, 18 study physics, 22 study chemistry, and 10 study both subjects. How many students study neither physics nor chemistry?
A) 6
B) 10
C) 14
D) 18
E) 22

Q91: If the length of a rectangle is increased by 20% and the width is reduced by 20%, what is the percentage change in the area of the rectangle?
A) 0%
B) 4% decrease
C) 4% increase
D) 10% decrease
E) 10% increase

Q92: A train running at a speed of 54 km/h crosses a bridge in 36 seconds. If the length of the train is 180 meters, what is the length of the bridge?
A) 300 m
B) 320 m
C) 360 m
D) 390 m
E) 420 m

Q93: If x = 5 and y = -3, what is the value of (x^2 + 2xy + y^2)?
A) 0
B) 1
C) 2
D) 16
E) 64

Q94: A bag contains 3 red balls, 4 blue balls, and 5 green balls. If two balls are drawn at random, what is the probability that both balls are blue?
A) 1/33
B) 2/11
C) 1/12
D) 1/6
E) 4/11

Q95: The sum of three consecutive integers is 72. What is the largest of the three integers?
A) 23
B) 24
C) 25
D) 26
E) 27

Q96: If the price of an article is increased by 25% and then decreased by 20%, what is the net percentage change in the price of the article?
A) 0%
B) 1% increase
C) 2.5% increase
D) 5% increase
E) 10% increase

Q97: If 3x - 2y = 12 and 2x + y = 5, what is the value of x?
A) 2
B) 3
C) 4
D) 5
E) 6

Q98: The average of five numbers is 24. If one of the numbers is excluded, the average of the remaining numbers is 20. What is the number that was excluded?
A) 24
B) 28
C) 32
D) 36
E) 40

Q99: If a car travels at 60 km/h for 3 hours and then at 90 km/h for 2 hours, what is the average speed of the car for the entire journey?
A) 70 km/h
B) 72 km/h
C) 75 km/h
D) 78 km/h
E) 80 km/h

Q100: In a group of 50 students, 18 study physics, 22 study chemistry, and 10 study both subjects. How many students study neither physics nor chemistry?
A) 6
B) 10
C) 14
D) 18
E) 22